聽日gap up 287，完成島型底直上30000點

我好似見到第二個島頂喎

where?

Sing Hallelujah to the COW~~~~~

666

易87？你就真係87啦

直上387

你成日燈自己唔悶咩

牛3

又燈dllm